如果要揀一個娛台手畜同你拍拖你會揀邊個..?

如題..

邊B聽講美女黎…

..😅

樓主

昂妹

揀斬b

娛台手足唔係弱智就係有精神病 不啦==

我全都想

唔貪心要定友民甩妓喪賓敏志呂斬鷹導腸雪南職un疤劍護就夠

Seolhyun

韓國果個

嗰個人已經知我會講佢所以唔想講出來等佢咁招積

你一個人食到咁多sausage咩

綠卡仔又flirt

anyone but not美國人..

CHING玩厭左邊狗

你都係

由你講特別有說服力

還我邊蛇

邊b

你弱智+精神病+性上癮+性無能+pedo+年上控

喪哥好波

+禿頭